【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post ....

歡迎各人士入來分享

祝大家身體健康，事事如意，家和萬事興

Post (4)
標題以『.』數目顯示第幾個post

當初開post都無諗過會爆post
相信都有不少巴打絲打都能夠分享到快樂、分擔到壓力
希望各位係2019年有一個好開始

婚姻生活，甜酸苦辣
有歡笑，亦有淚水

發現好多已婚巴絲都有好多家庭煩惱，都難以同身邊人分享
而好多未婚人士都未必了解

例如：夫妻相處、內外家關系、子女教導、子女升學、金錢問題、夫妻性生活、生活工作壓力、第三四五六七者問題等等。

不論先生、太太、未婚夫、未婚妻、老爺、奶奶、外父、外母
有咩開心事，歡迎分享
有咩家庭壓力，都歡迎你讓巴絲為你分擔解決
甚至純粹吹下水、分享生活點滴都得
希望大家互相勉勵

注意
此post絕不歡迎任何交友、招SP等活動
不鼓勵相認

年初四咁嘅樣

今日有幾多人係要返工

我要

祝今日要開工既，開工大吉，事事順利

新年真係好難捱,
拜年拜到今個星期日都有得拜,.

睇咗銃夢
好刺激

我睇左新喜劇之王，都幾好，笑中有淚

男仔都會薄皮
怕食檸檬

呢個post好多都好搞笑.

人生好多嘢真係超越想像

拜年馬拉松繼續

一個月聚得個一次就由佢la

同舊同事玩得埋就算係酒肉都好難得

今晚仲有年要拜

要唔要拜到新十五

經過過去幾個post既發現
呢個post既人
最得閒回覆既時候就係返工既時候

剛剛結婚一個月, LM 先

呢啲人做朋友都唔掂啦
我呀麻就係咁，所以我好同情我老母

我呀麻咪exactly係咁
成日話自己外緣好
其實個個搵佢笨 講兩句好說話 以為人地真係賞識佢 自己人講野佢就句句頂到行 結果依家連過節都無人返黎

你對佢好，對佢說話有反應，咪盞你自己傷心、辛苦。呢D人眼中得自己，個個都欠左佢。
呀媽都有講，嫁個有錢仔，不如嫁個孤兒仔

老婆有左，遲下去搵醫生照confirm
依家心情好期待又好淆底
好怕照到有宮外孕果d問題
又好想快d confirm個bb成長中

多謝清咁詳盡既參考
祝阿嫂母子平安，bb快高長大

咁真係恭喜你，嫁倒個明事理既老公
最驚D孝子，講極都唔明

呢個post又有喜事

期待已久既事
之前仲諗緊去邊做人工受孕

恭喜你
人工受孕真係好貴

揾代母幾錢到

Yes
所以而家好感恩

新婚先同住？

返工坐小巴
明明我行緊去架小巴
個女人（唔同部門同事）喺後面狂跑嚟搶咗第十六個位
有排等車

咁不幸

新一年希望咁多位人夫人妻婚姻美滿 家庭幸福

多謝 大家心想事成
幾驚比人祝我年生貴子

見到呢個post，諗起我地早幾個post討論過，最愛的人不一定係結婚的人。

洪仔ig po同脆魚合照 發表酸言

結婚多數都係揀個最合適/環境迫使

我啲朋友都醒 上年比我落閘 佢地都知我唔生(其實係我想生 但覺得依家個狀態大家都未ready好)

我反而咁諗 所謂「最愛」,其實即係最多激情 令你情緒起伏最大嘅人

咁唔多唔少得唔到嘅前度 留低遺憾 亦都係其中之一

就算同前度真係結到婚 最後你嘅「最愛」又會係第二個前度

所以張愛玲講得好啱:「也許每一個男子全都有過這樣的兩個女人，至少兩個。娶了紅玫瑰，久而久之，紅的變了牆上的一抹蚊子血，白的還是『床前明月光』；娶了白玫瑰，白的便是衣服上沾的一粒飯黏子，紅的卻是心口上一顆硃砂痣。」

呢句野,男女都適用。

同意
最唔最愛呢D自己諗嘅啫
得唔到咪係最愛囉
庸人自擾

都唔排除有啲前度淨係適合拍拖 但結唔到婚 見過唔少女仔都係因為咁先分手 好快就同第二個結婚

我唔會諗咁多
唔啱就分
現實生活已經夠忙,我好少諗無謂嘢
呢方面我唔太女人,又唔細心

有時timing好緊要
可能當年同個女既一齊，女既想進一步，但男既又有一個
到男既想進一步，女既又有一個
心態上既改變，令人到左呢個時候最適合一齊，奈何又已經各自有伴侶了。

回應上面張愛玲
我最鍾意睇既before sunset系列就係講呢樣野

今年打咗流感針
TOUCHWOOD冇病過

老婆40w臨生感染腸病毒 要即刻開刀
依家啊仔要擺係婆婆度湊
老婆入左廠成個星期都未出得院
話中左洛沃克病毒加沙門氏菌同大腸桿菌
日日去外母屋企加醫院兩邊走好攰
好想老婆快啲好返出院

加油呀
做爸爸好大責任
你要頂住!
祝福你一家

一定會冇事嘅

無事既，新年身體健康！

添加左新成員其實好開心 雖然攰啲
同埋個仔出世得合時 我又避左年唔駛派利是 個仔又有利是收返

不過最擔心係老婆生完病左 但坐月補唔好個身體

好好照顧老婆呀
一切順利!

佢幾大？小膽石？

[url]懷疑中，入院等照超聲波[/url]

好多同事都祝我
三年三抱，年生貴子

我真係大吉利是過佢地

點解D人咁鍾意關心人地生唔生仔呢?
生咗佢地幫我養?
唔生又係咪要佢地養我?

我同老公約定
差不多洗哂D錢都未死就一齊去瑞士安樂死
點都要淨返去瑞士嘅錢

話唔生又問一大輪,點解唔生
然後講一堆養兒防老優點出黎
生個bb出黎講緊係時間/責任/金錢/耐性/教育....好多因素
我個人無擔帶,無責任心呀得未呀屌

我都有講過
拖住一齊安樂死
好過邊個行先,掉低另一個受苦
但我老公唔理我

「養兒防老」係自私的行為

完美人生

一早同老婆講左第時唔會屈個仔比家用，最多一齊住夾少少，出去溝女都要錢啦

其中一個同事，生左一仔一女
佢自己都識講
「我無乜用，淨係得間居屋，屋就留比個仔，個女就要加油喇！」
呢個年代仲邊有養兒防老嫁 唔洗一個養三代都已經偷笑

非巴
年廿八你有無沖返個正常既涼

今年冇

想問下點先阻止老婆離婚?
結婚只係幾個月, 未有小朋友
已經成日話生活上大家唔夾
日日話好悶
我係衰, 日日係屋企只係打下手機
冇乜同佢有溝通
日日都平平淡淡咁過日子
令佢覺得我已經唔愛佢
宜家佢直頭想搬走分居
可以點算?

當初點解會結婚？係咪拍左好耐拖？

拍左好耐了, 中學去到宜家都12年了

知衰嘅
而家開始做返好
俾佢感覺到你好愛佢啦
如果佢仲愛又睇到你改應該唔會走嘅

平平淡淡同淨係做自己嘢唔關心對方係冇關係
唔好用平淡嚟做借口

係，佢成日都講
我所謂既平淡唔係甘平淡就做到
但我宜家好似做咩佢都無興趣
唔知點先可以令佢感覺到我仲愛佢

你當初點追佢？

係 本身諗住遲下生多個細佬/妹
見到老婆身體狀況咁樣決定一個算

連登都大把人EXPECT老婆又返工又煮飯啦

一個小朋友 FTM 都要請工人好似誇張左D
兩公婆晚飯咪求其煮下野食算囉

大家今日有冇節目
真係世界變
今日請假嘅係男同事
成班女同事個個返工

夠錢畀老婆返風流工咪可以

呢個係現實嚟㗎喎
幾時都係自己搵錢唔洗靠人，講嘢大聲d㗎啦
做ftm好需要條件，條件包括經濟加老公支持

30

比老婆話我成日呻返工野，怨天怨地... .
唉.... 唔返工的人點會明白... .
唯有嚮度放低d負能量

呻d咩返工野先

好佩服你老婆可以好似360度天眼咁 anytime都知你嘅一舉一動 連細微動作都唔放過

一樣....食麵整左一滴仔件衫到都屌，話野蟻

呻出黎好過唔呻

縮水都話好聽d....話曬水試過未
屙完屎沖幾次都話我曬呀

污唔污糟見人見智，個個人標準唔同
最緊要唔好以己度人
但問題係，點解我好多時都覺得
結左婚既女人...一定搵人地老公黎比....

咁惡頂都頂到

再惡頂你試過未
食完飯幫手執台執碟..
有仲兩到三舊既餸係碟到我好順手倒到左...
即屌過做乜倒左佢呀..留返聽日晏就食可以當一餐..

你前世做錯咩事

欠左佢

經過見到呢個post...呻下...
娶老婆記得娶個 肯做家務的...

我都唔會掂
我係用我舊垃圾推開個蓋
之後即刻縮手

有個ex
同佢食kfc，話我食到d皮跌出黎，冇餐桌禮儀

某d方面你係幾污糟

食kfc都都要餐桌禮儀...洗唔洗帶埋刀叉執切雞

間中就話ok啫，成日呻同一樣嘢代表唔夠能力處理負面情緒

agger

污糟咪洗囉
係咪都要洗㗎啦

呢句唔講得
佢會問返你做乜唔hi埋落篤屎度

反而我係
我老婆漏口，成日滴到d衫
比我溫提佢

好串

hi埋屎度咪又洗囉

咁答都真係奇怪
佢唔抆屎㗎咩

我老母都係潔癖，真係會咁講

我會答佢：係呀，每個人身入面都有屎㗎，咁點算？

好難想像潔癖既人痾屎點算

oh shit!

漂白水洗屎眼

巴打平時應該咁樣包住自己

搞野要唔要省乾淨全身先
定係沖住涼搞

可能要剃晒啲毛，毛好污糟

氯氣池搞最乾淨

體液交換

神交

嫁老公記得嫁個 肯做家務既
一齊分擔就最好

啱呀

肯快到死啦，成日話愈幫愈忙🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

巴打係咪好淋善果隻
應該係你發脾氣既位都唔會發既人？
唔係叫你亂發脾氣，搵交嗌，不過你有道理既情況下你應該發下

有屌過嫁，咪話幫手又話愈幫愈忙..唔忙又話唔做家務...想點？
其實如果有絲打媽媽係到...有時真係要反醒下...
係咪真係成日係網上面所講，個老公點解乜都唔做......

我老婆直頭唔做，叫我做唔敢比咁多意見

我老公好鍾意趁我做緊嘢騷擾我
佢話因為我反抗唔到 佢蝦我蝦得好開心
早幾日我晾衫佢又篤我唧我,整到我好忟叫佢停
佢問我點解對佢咁唔好脾氣,返工對住D同事又咁好脾氣
我仲未嬲完 答佢因為我只係在乎佢,其他人WHO FUCKING CARE
佢停咗2秒, 答我"呢個答案非常好,我好滿意"
之後就行開咗

以為之後係開波

好快又變成咸濕post

冇
做緊家務

路過

唔想做就唔好應承
覺得攰想休息要講，你唔講其實佢未必會知

結婚兩年，1子。

好聲好氣同佢講，如果啲碗有飯有餸應該倒左落垃圾桶先再放鋅盤，但佢依然都係直接碗連飯放係鋅盤...

日日都係我洗衫，其實真係唔緊要，我照做無問題，但放入洗衣機前都睇下袋有咩紙巾呀…好多時都洗到成機衫痴哂紙巾，尿片/8達通都有，算喇，呢個都係小問題...

我要on shift，叫佢洗定衫等我番黎晾衫，永遠都無 (最夜放 22:30，返到去已經23:10... 無洗就搞到返夜晚晚都 00:00後先有得瞓)

垃圾桶叫佢唔好塞咁滿，佢照塞... 好似旺角小食店旁邊啲垃圾桶咁，滿一滿都唔會包...

買親啲煎pan都整壞哂...

買嘢氹佢... 佢既回應: 對別人既老公從來無失望過 / 這些機會，或者我送既嘢太cheap，so99ry，我搵錢唔多，自己柒，我無嘢好講 。

有時好開心咁同佢講嘢/問佢嘢，俾佢一句就打沈番。

我唔係話講佢壞話，
但係點解唔可以一人行多步啫...

你成日話你心淡，咁我呢…

我每次都有同佢講，下次可唔可以...呢？
佢永遠只會講: 咁你煮 / 唔想睬你 ...
講句: 下次留意返好難咩…
我知讀書+湊仔好辛苦，但我一返歸已經即時接力... 都怪自己無本事... 屌，最衰係自己...
唉...

係咪有好多人對婚後生活幻想得太完美

你老婆都幾公主，乜唔係有小朋友會乾淨d咩
同埋佢話都不應說得太盡，人地老公好，唔去嫁比人

人地d老婆夠好啦，不過呢d說話男人好少講出口
家務既野，唔做唔緊要，唔好搞串個場，唔好譏訖

睇完呢個post 唔想結婚了

有自己圈子同興趣
單身都可以過得好好

三皮幾養3個加埋租樓
好忟下喎

從來都無講過啲傷害佢既說話...
但換黎一身傷...
望下個仔先叫回番小小HP

今晚先得閒煮情人節晚餐

終於正式簽左租樓合約
個個月都要俾錢業主用
又要俾錢買家俬
開始感受到股經濟壓力

唔好成日諗幫業主供樓呢d咁掃興嘅嘢啦
你係俾錢買自由啊
恭喜！

90後表示憂慮

出街買野咪又係幫人交租，唔通唔買
就算買樓都要養代理養銀行

老公點名要食胡椒蟹
幾年前煮過一次就冇再煮
咁貴嘅食材驚失敗咗好浪費
希望成功啦

掂嘅
照youtube做之嘛
老婆煮一定好食

夜媽媽見到

好大風a

仲落雨

今晚又煮飯先
禽晚胡椒蟹幾成功
老公話唔夠皮其實隻蟹已經斤幾重
老公幫我肢解隻蟹太大力
隻蟹好碎慘死
[member[/member]

冷冷雨wo wo

成日食，好重皮

唔會成日整海鮮
煮嘢食唔叻
驚浪費咗
食貴嘢通常都係出去食

18年12月結婚
新手人妻係到同大家打個招呼
每日諗煮咩俾大爺好辛苦

老公前晚食情人節餐嗰陣話想食薯仔沙律
今日得閒順便整定
等佢放工返嚟當點心食
又順便買咗陳皮魚蛋
有時間就整辣魚蛋我同老公都係好鍾意陳皮魚蛋
好少地方有得賣

全職主婦？
日日煮我會死

唔係呀
兩公婆都有正職
不過我份工hea D
所以我通常lunch time 急急食完就行去街市買餸
收工返去煮然後等老公返黎食

今日買晚煮
三文魚頭湯同蒜蓉粉絲蒸大頭蝦

真係好hea
可以日日煮
我今晚係黑椒洋蔥豬扒同炒菜

老婆叫我收工食埋先返

我都好少煮㗎
太耐冇煮，呢幾日有時間先氹下老公

之前外母煮飯
呢排冇人煮都係hea煮麵/餐肉飯
可以攞正牌夜d返囉，不過開支又大左

我地2個都覺得夜晚要一齊食飯先得

我兩公婆多數出街食
冇所謂啦
忙咪唔好煮
好彩我老公冇要求我平日煮
老實我算事業型
我放工一定夜過我老公
朝8晚7佢唔會再要求我咁多

我係事業失敗型
所以佢唔要求我都想煮
希望佢食住家飯健康啲

唔想諗就買本食譜，逐頁煮

買過一本，冇跟過

我唔識煲湯

男朋友好多洗費，每個月儲得唔多錢，得我單方面儲真係好辛苦，我都只係想有個安樂窩

同佢傾下話想同居啦 你唔講佢唔會有動力去儲

點解要日日洗衫嘅？

掉兩塊薑等水滾
然後d野掉哂落去就得
轉中火由佢自己煲

聽人講做多啲運動都會有幫助
肥仔 （好似我)通常都會大鼻鼾啲

個佈局已經加曬分

蝦同個湯好靚，好似幾好食
碟魚，硬覺得隻魚眼係望住我

btw，d碗碟好QQ

老公班朋友笑9佢去墳場食屍體
話你老婆都幾狠心將人哋五馬分屍

個魚湯渣黎

老公朋友食齋？

D湯料點執?
買湯包?

鄭多燕嗰種舞？

巴打你要頂住啊

睇你想煲咩
我呢個係蕃茄三文魚豆腐
肯做多步的話就三文魚加薑煎一煎先
然後將D已煎的三文魚加薑就拎落煲然後加熱水
滾十分鐘（呢個時間你切下蕃茄）
然後就掉D蕃茄落去就由佢煲
到臨食之前（即係你煮最後個餸時）
就掉埋D豆腐落去
一滾就食得
（自己落盬啦，少少少少咁落你就唔怕太重味）

如果你想煲有豬骨既湯就水加薑煲咗水先
然後水滾落豬骨
再滾就拎起D豬骨（呢個步驟叫岀水好似係）
另外同時拎個真係你煲湯個煲加薑煲咗水先
將你岀完水既豬骨+蔬菜（蕃茄呀紅蘿白呀粟米咩都得）掉哂落個煲
由佢中火煲
煲個半鐘就熄火
然後到你飲先再煲返滾佢

大概係咁
試下試下就得
我嫁之前我唔煮飯的
嫁完就咩都試下咁

兩個人飲就咩都買兩個啦
即係蔬菜買兩個就冇死
肉/魚就去街市同個肉檔 /魚檔同個叔叔講煲湯兩個人飲
佢哋會同你搞掂的

唔係啦
我諗係賣相恐怖

煲肉/豬骨要凍水落
慢火煲10分鐘左右就開始見到啲污糟血水血泡走出嚟
見佢微微滾就可以熄火倒咗啲水
用水喉水沖乾淨煲過嘅肉同骨就可以拎去煲湯喇

滾水落佢一嘢熟晒啲血水污糟嘢走唔到出嚟架

豬肉出水好似要凍水落
我老公唔食魚
魚湯已經可以FOUL
有個偏食嘅老公好慘

學到野！！
我真係唔識

大家一齊學下嘛

諗起n年前睇desperate housewives
有個就係咁..

試下打側瞓？

有冇諗過枕頭唔啱

去sogo睇下tempur有冇特價...

我之前做醫院都唔會次次咁洗....

我明 我另一半都係咁
晏晝先被佢因爲好小事diu 9 完我黎
我都唔知可以點拆

你老婆咁有潔癖真係幾難搞
我覺得點都要俾啲野佢搞下 ig shop 又好義工又好
我齋聽都覺得難受

利申 我係未結架 而家 plan 緊
但係 我諗都真係中左降 有冇解降方法

唔洗咁灰喎
要接受冇婚姻係完美
結婚唔會自動解決兩個人嘅問題
而係俾承諾大家一齊解決問題
唔好對婚姻有太多幻想
兼搵到個肯同你手拖手過生活嘅人就ok

搵到個肯拖住隻污糟左都仲拖住既好d

呢段野真係好正 正正就係我一直諗緊既野
亦都令到我好似茅塞頓開咁

我以前都以為係
我老公係我第一個同居嘅男人
我本身都覺得唔結都冇所謂
但我老公好想結都係睇人

結左婚就快一年。預備想生小朋友。有冇巴打有啲過來人意見比到我？

話咁樣乾淨啲喎...

有冇咁多衫洗

死la，我差不多兩個星期先拎一次去洗衣店洗

我以前冇地方放洗衫籃。啲污糟衫係放入洗衣機，滿就洗

我地約定響一間m 記撐枱腳

過左十幾年先啦 呢十幾年都係要捱下

Strong hold 個卡位坐到12點

其實唔係好明 係咪用布一抹就會乾淨番

其實呢.....
要開返滴露，用地拖一拖咁解。

求神拜佛希望老公公司批佢到英國返工
到時成家人可以移民到英國🇬🇧
我又唔駛再為左個女有熟人照顧，
而對我煩閪老母每星期開戰，
因為佢講野完全唔理人感受

個女又有好嘅教育同生活
我又可以不用返19長工多D時間陪個女
在香港我冇朋友又冇事業
所以可以放棄哂去英國過新生活
風險咪可能老公出面有女人我也唔出得聲
但為左個女成長同將來好D一定要搏吓機會

未去就估有第三者？
不是一齊去嗎？

一齊去
但呢個只係預計風險
在香港發生可以離婚，
但在英國咁做要同個女回香港乜都冇了

恭喜哂
呢個POST又有喜事

要有第三者邊度都可以有嫁啦......
唔好杞人憂天

你係職員有優先嘛
唔驚

APPLY TO 男人都得o架

一日做醫療機構
一日有醫療福利啦
轉第二間咪第二間福利囉

有得移民盡快走
話之佢唔識英文
佢都係俾你養住,
又冇小孩要佢照顧
佢有乜權咁多聲出？
根本冇為呢個家付出及理及你情况
以為你係富二代
我夠英文差,又係搵到幾份外資公司文職仲做左十幾年,
又夠膽去英國生活
一D不停俾藉口自己嘅人真係好難頂
你唔好為左佢唔返政府工啦
佢係要出來打工分擔一些生活開支

不要累下一代了

佢咁冇大志唔一定你都要跟佢一樣
俾佢影響到就一齊沉淪
害埋D細路

有志氣係好事, 唔好俾人打擊到呀!!!!

巴打你保重啊

平時唔打車輪架？
下下都錫嘴仔？

我覺得用離婚要脅既應該係冇效

買部機貴
大約6千至1萬
知後最多咪要比電費/mask錢

對我呢個真係最後最後既方法
話曬大家都承諾過要有咩都一齊去面對

點都生活得到
香港唔會餓死人

問題係生活質素問題

點解會投契成咁

同問 仲要長輩

咁都食得落....

上網識都叫長輩

乜人初相識當然會投契
個個都係做戲之嘛
相處耐左就會發現好多缺點
你個網友只係詭蝦條之嘛

點解會中途轉gay

同性
即係公廁果d基佬阿伯
快d約時間驗血啦

是咪假膠

都係睇定d先

me.

我同你相反, 多數係我要用錢先問佢拎.
不過我收入佔大多數.

我啲錢係佢用黎投資股票，定期 等等

濕就話要等啫，乾咪由佢喺機到過夜 有科技都要搞到自己咁辛苦

因為部乾衣機渣渣地，好似乾唔曬。
之前試過up 臭。
不過講真，屌，早d瞓，早d起身聽朝搞好過啦

比著我都頂唔順

做舊牙膠托都係三千蚊
好心你拿拿林去搞左去啦
得左就唔洗再比人日鬧夜鬧
雖然都有其他野鬧

其實巴打兩公婆好夾
兩個都係把口好多意見但又冇乜實際行動

外國都有樣野叫「月嫂」㗎
我唔知英文叫咩

我個pan廚 食飯時間真係有人響度煮飯
係煮飯唔係番熱

見佢切蘋果串佢兩野得唔得

最正係會響香江tv mall 訂啲凍肉然後放到成個雪櫃都係
我心諗 呢度你屋企啊

我地有蒸焗爐 所以可以蒸野同焗雞翼

其實我ok ge
如果我比錢，佢煮埋我一份的話

lm
連登真係冇乜已婚人士

有不少呢

睏到兩點

屌佢老味又發神經
問都唔問掉我d野仲要發爛渣
呢d仆街真係養唔撚熟

好好味

仲叫我行出門口就唔好返去添
成日以為大到我，睇下邊個笑到最後

蝦
多青

振唔到夫鋼就唔好咁大口氣

多青

留名睇比老婆撚化

就係振完佢先講埋d咁既野

友佢啦 比佢響度振下

屌你地
Btw今次唔會氹返佢，做人要有原則有堅持

玩咁大

今次佢衰咩啊

上面咪講左
快餐店阿姐收人d野都會問一句，呢d係做人既基本禮貌，有冇見過阿姐收左你食緊碟飯仲要屌鳩你？

我以為仲有前傳

落完青淋滾油「咋」一聲
食到老公lam lam脷

係咪嫌你食得慢

佢應該唔係
一個S，一個M

嗚 表現得唔好 所以無飯食

咁佢表現唔好是咪唔洗比家用

打到你變殘廢

家暴，婚姻無效

氹返老婆未

氹佢老味，最憎人大鳩我，次次唔係嗌離婚就叫我唔好返去，好好玩？

唉 我想死

why

詳細

可能娶錯老婆 日日俾佢鬧到痴線

我都娶錯

無論咩小事也好

最後最後 佢都係鬧返同一樣野

我窮+屋企窮+唔上進+住到山卡啦
冇L用

佢本身好好咩？

歡迎加入怨夫集中營

佢本身屋企有錢 但屋企人已唔要佢
其實我當初都係見佢冇地方住 於是先勇敢想照顧佢
反而俾佢各樣嫌棄

發覺有時真係唔洗對人咁好

佢可以搵個有錢住港島架
有本錢的話

我老公都成日咁鬧我

話你冇撚用可以當客觀陳述，其他有乜好屌
好少見男屌女窮

其實我又無乜野
我唔窮又點顯得佢富有
我係廢9,養埋我plz

未結婚？分得咁開嘅

越南係酒店攤屍再加陽光海灘

其實係我地情趣黎
咁我的確係無乜用無文化又窮
佢都係講緊事實

佢好唔鍾意屋企 日日係度諗換樓...

你要改變自己心態，不好咁易受人影響
我都成日比人話懶，唔搵份好d人工既工
，又話我成日去旅行。

你老婆搵得多？

宜到好多巴打都日日比人鬧
總有一個開解到你

利申：絲

不如你轉色，好難分

我外父都係臨老翻牆

要搵出佢唔鍾意屋企嘅原因去根治
唔鍾意屋企其實係好難頂嘅事
會唔會考慮買車解決要搭車嘅問題?
或者比老婆坐的士/uber

似乎呢度好多有拗撬嘅夫婦都有期望vs現實落差問題

一般都係以為結左婚乜都唔洗做又有錢洗
點知唔係，跟住又話嫁左要幫人湊仔

咩年代呀仲有女人諗住結婚唔洗做
死啦點解我會咁痴線
禽日老公話返工辛苦，我叫佢唔好做，我養佢

佢有同事住置樂 住天水圍 都表示慣哂
我都係慣左

可能我真係要諒解佢多d
睇下下年可唔可以渣個差價換樓囉

其實都冇話鍾意 唔鍾意
佢又唔煮 食咩先 每晚又食又拎 帶埋飯第2日lunch食

咁睇下你拍拖嗰陣係咪當佢公主
如果拍拖係公主，結婚係工人，實同你死過啦
根本由頭到尾都唔應該俾幻想佢
大家都唔應該係咁

有能力咪買多間呢間放租囉

冇能力, 冇呢個option

mpf都冇咪好冇保障？
有冇勞保㗎？

即係唔係鍾意
咁可能都只係得你鍾意住得近老爺奶奶

緊係啦

難聽啲講
又多蝻又多蝗
細路就大叫，大媽就大大聲講嘢
隔離仲要有啲廢老係咁喺度喉嚨痕，又咳又乞痴
唔搞到玩rubgy咁根本上唔到車
唔用手爭批開人就要俾人撞開
仲要驚住俾人抽水

係呀 搭兩個站

我同你一樣喎
親奶奶多過阿媽
但同奶奶唔係親到母女嗰種，正常啦

你地覺得伴侶有各自嘅社交對婚姻和諧重唔重要？
10分最重要嘅 你地會俾幾分？

10
有個break，可以分散下

每對couple唔同㗎喎
我老公完全唔要私人空間㗎

我老公都係
佢有咩社交都會叫埋我

但我反而會自己同friend食飯
其實真係睇性格

放假多數自己去街

Natural-born sociopath?

或者narcissist personality disorder

有咩好玩？ 好似機程都唔短喎

陸浸之前去下

我個助養仔仔喺呢度
我都想去探下佢

不過好似冇嘢好食
旅遊台好似有人出過遊記
可以參考下

好多嘢做

我又係，都唔知d人係咪夾埋一齊黎
突然間係地下爆出黎

尋日連踩兩更今日放假出左去玩

踩兩更，睏覺好過la

瞓覺好浪費人生

呢幾日有個新想法
令佢呢幾日都好定性...

教下我

所以唔生 .....住 睇定d先

(其實唔係奶奶特別好 係親老母特別差啫 )

唯有忍

堂初拍拖有冇啲好浪漫既野？
會唔會再做番會好啲

其實當初知道自己咩原因敏感，點解仲要做呢

因為對咩敏感係有機會隨時間改變，有啲致敏源根本避唔到
同埋西醫嚟講濕疹冇得'醫'，剩係可以用類固醇撳住個免疫系統
而西醫會同你講搽類固醇冇所謂，剩係會啲皮變薄
（但明明好多研究係話呢啲人造hormones會影響發育，血管機能ETC）
仲有好多人唔知，以為搽類固醇溝cream就少啲藥性

到後尾上癮，搽咩類固醇都冇用
咁先至知瀨嘢

唔知呢首歌有冇用

我講緊newborn，你同我講adult
都話係唔同case

唔通個newborn塊臉爛到出哂水，醫生開類固醇都死都唔搽由佢爛咩

同埋開比bb用既類固醇藥膏成份好低
都唔知你係到做咩，都講左新生兒濕疹同大人濕疹係兩樣野

我唔知點解你會話大人同細路嘅濕疹唔同，大家都係異位性皮膚炎，大家都係因為有致敏源引發
醫學上都只係話初發期年紀唔同，但背後都係免疫機能問題

而類固醇上癮更加冇分大人細路（BB皮膚薄仲易啲上癮）

類固醇上癮group大把BB半歲未夠已經搽，所以搞到上癮
佢地啲父母都係初頭因為"醫生開類固醇都死都唔搽由佢爛咩"
我自己就啱啱戒咗兩年幾先叫做甩咗
group入面好多媽媽幫個B戒都戒到喊晒口

至於成份低，好多人以為0.01%就低過0.5%
但其實係睇classifcation

class 1 嘅 0.05% 可以高過class 7 1% 幾千倍
仲要有啲PK醫生開class 2 畀Bb搽

FYI
痤瘡係唔會發展成濕疹
一個係皮脂腺發育/hormones影響
一個係免疫系統問題
只不過BB發出嚟嘅時期通常係接住落
所以先會令人誤會係'發展成濕疹'

哦原來係咁
你真係叻叻
是但啦

我無濕疹但都試過搽類固醇藥膏，但我都知類固醇有慣藥性，搽極都唔好 一唔搽就唔好就係上癮。
搽完好番，就唔好再用咪唔會上癮。

情況係自己同身邊朋友既小朋友一開始做好保濕 搽防敏感cream就無變濕疹，無理果啲就發埋濕疹
可能你比我仲認識初生嬰兒常見病，唔知以為你係兒科醫生皮膚科醫生

不過都係果句，拗贏無錢分
Take the medal if you want

湊仔都好忙 一啲咁無聊既事同你講咁多野真係比一打膠我自己

公司乜都下星期deadline
好地獄呀

仲話養埋老公

養唔養佢都係咁忙㗎啦冇分別㗎

咁辛苦養埋佢好大壓力

我唔會俾人炒唔怕嘅

一啲同自身有關嘅醫學常識嘢我唔會覺得係無聊嘢
緊係要搞清楚，唔係人云亦云是是但但
更加唔係訴諸權威，如果生過仔講嘅就係正確，咁大家應該去老人院學點湊仔

我都遲早

就黎谷爆，日日喪屍咁

你都谷左好耐

唔止一樣野啦

無家庭做保護傘，係慘既

寂寞過單身果時

非巴
上次你爆完佢之後佢有冇好轉？

新手報到
啱啱被求婚，但未傾到下一步已經好多煩惱

咩咁煩惱 剛剛先開始咋bo

你講撚完未？你唔好再將啲野講啲唔講啲...我唔會好似撚似你周9圍唱9人！我唔撚尊重你？咁你呢...你個仔去interview我叫你著好啲，你又話我揀啲衫唔係人著係地盤佬著...ok，fine!我叫你帶con...你又話出一出去帶乜撚野con...咁你有尊重過我地咩？你頂唔住...我都頂唔住！又唱9我淨係識問你攞錢，你啲錢都係用嚟交個仔學費同卡數咋...我撚有攞過你錢呀！你份保險我會cut咗佢，你養唔養個仔都好...我唔撚會再同你一齊！係你自己搞到咁撚肉酸，我要講既已經講完！你要唱就繼續

咁你用咩語氣講乜撚野我個樣生得醜生得猥瑣呀？我冇老母生架？侮辱人都覺得自己冇錯

出現了

不如你地私下傾la....

我要講既已經講完，我從來都無諗過要係呢個post到講

拒絕溝通無助解決問題

我真係接受唔到比人兜口兜面咁踩，我叫佢講句對唔住姐，仲要話自己冇錯

一星期無上嚟個post就急轉直下

老豆當初唔俾大陸層樓俾阿哥
俾姑姐
依家姑姐唔肯平分賣出去
煩到我話要搵律師
大陸啲律師點揾呀！

拆散晒啦
我心理同生理都唔掂呀，餐餐公仔麵
只係要求基本尊重都唔得，我問多句講多句就唔順眼
個孤獨感我好明呀

[url]老實講 你老婆真係賣軍火.成村人喺度仲用粗口鬧你你份工有冇得出差,有就向公司爭取多D,長住埋外地仲好,我老公又係軍火專家,好在佢一個月只有一星期在香港咋[/url]

係架...我係好鍾意講粗口架，咁又點呢

[url][/url]

我唔夠佢玩，我投降
人地覺得自己係聖人永遠唔會有錯仲可以屌返我
我已經冇乜朋友，上連登搵人呻下都有問題

咁我有時都好燥，不過我衰左會認冇必要死撐仲要聲大夾惡
有時大家有位好落台根本好快冇事

[url]現今之計返住深圳飲下喜茶下下火冷靜一下[/url]

我黎放負可以嗎?

來吧孩子

相認。
屌，我都好撚淆，驚比老婆見到

好多時結婚後身份唔同 大家要一齊去負責家庭嘅野 有好多嘢要一齊面對 呢d係拍拖未必會有嘅嘢 正如你有d朋友平時幾好 一同佢去旅行/做project就見真章
仲有磨合彼此嘅生活習慣呢

所以先會出現好似娶/嫁著個伏咁

呢個post應該嚇親好多猶豫緊結唔結婚嘅人

對呀 互相尊重真係好重要

我自己就咁睇 男女都有d人鍾意喺街鬧交 有d鍾意閂埋門留返幾分薄面比大家嘅 大家style唔同囉

利申：極要面 唔鍾意將件事搞大

可能婚前都努力去表現最好一面。。。婚後比現實生活磨蝕曬 連自己都未settle好去面對關係轉變

我唔求溫柔禮貌，只係唔想聽d侮辱性既說話或者下下嗌離婚/趕我走
平時嗌交互屌下爆下粗，大家都唔啱當佢野蠻一定要拗贏，側側膊氹返佢咪算
你地都唔會指住個老公屌佢樣衰叫佢行出門口唔好返黎呀嘛

真㗎

正常男人應該同你做法一樣吖

喺呢度睇你呻咁耐都真係唔知講乜好...
真係好慘

我同樓上果位可以結拜
同我情況差不多

我呢一刻係賓館...真陰公

仲乜咁慘

慘......點樣縱到連自己屋企都返唔到？

竟然係d男人犯賤定d女人幸運, 點解脾氣咁差又唔識尊重人又公主病都有人肯照顧佢地肯錫佢地
你地唔係佢父母, 無必要無條件包容佢, 就算係父母都未必會縱到自己個女咁啦
真係百思不得其解

約個時間燒黃紙斬隻雞

現實上不是因為想大家一齊生活而結婚就係咁

又比老婆單單打打
佢之前話買新床單，係淘寶揀左4套 (唔好問我點解要淘寶買，我話唔到事)
買完洗完，換左之後嫌質地唔好唔要
我埋怨左幾句，比錢係我，洗又係我，一句唔中意就掉，唔好浪費人地的時間金錢
之後而家一係就直接唔同我講野，一係就單單打打

你死喇有排你煩

居住海外
2月中結左婚
而家番左香港放假探屋企
老母攞左今年既利是比我
我一口氣開晒
佢：唔影低呀？你無架啦喎 最後今年
我：

暫時拍下youtube咁 搞緊簽證 唔番得工

新婚人妻報到

係咪身活節奏慢好多

ANDY GOR

有無計劃生小朋友呢

新的

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post .....

新post

屌，我自己都唔會淘寶買布料相關的野啦
而家佢on9就發我脾氣
前幾日係外家拎左床單黎 (佢成日返外家住的) ，我係外母面前提左呢樣野，老婆又開始單打我

請轉場

Post 5

【已婚人士】分享快樂、分擔壓力post .....

新post

你禽晚有冇返屋企訓

有，分開瞓

有冇好好傾下

999

1000